多青根代表咩

次次做完運動腳面手背手臂都好多青根
其實正唔正常
係咪代表身體有咩發病徵兆
定係某一個身體機能有問題
係好事定壞事

利申：瘦底，食極唔肥

瘦，冇乜皮下脂肪

有可能係甲狀腺素偏低
可大可小

可以點搞

有冇人可以打救小弟
唔想咁快死

無得點，
均衡飲食，多運動，休息夠，補充多d水份。